英外相籲進行反修例風波全面獨立調查

【Now新聞台】英國外相藍韜文與行政長官林鄭月娥通電話，呼籲對方就香港近期連串反修例示威進行全面獨立調查。

英國外交部發表聲明指，藍韜文周五致電林鄭月娥，對香港的形勢和示威表示關注，強調英國支持《中英聯合聲明》中，列明香港實行高度自治以及對一國兩制的承諾。

藍韜文又譴責香港各方的暴力行為，但強調和平示威的權利，指香港有數以十萬計的市民選擇以和平示威表達意見，認為暴力事件不應蓋過大多數人的合法行動。他強調香港需要進行有意義的政治對話，以及進行全面獨立調查，以建立信任。

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推